REG DAY比人指住笑我毒能。。。。

Me too

唔屌柒佢?

2分